PPRB詭辯：畫到封鎖區豬閪咁闊，然後將俾記者入區採訪係恩賜、進步

做咗篩選又避免唔講
你憑乜分邊啲記者係專業定唔專業

仲撚講破天荒
屌你啦

仲講一藍子因素

邊個記者入去有乜撚野風險呀

區區一個記者威脅到警察安全

有槍有炮都唔及記者鏡頭危險

快啲多謝皇軍比你採訪啦
遲啲連呼吸都要多謝皇軍㗎啦

啲狗每一個回應該都係瘋狂踐踏傳媒專業但記者就係冇回應

真係仲有需要去傳播極權恩賜俾你既「真相」咩

點撚解美聯社、路透、法新社
會比東方文匯大公‘危險’唔入得去？
有乜撚野因素唔入得？
係咪因為報導唔撚偏幫你就唔俾入呀

聯署支持封殺微信同TikTok